特朗普砲轟聯合國 淪為「聊天玩樂俱樂部」

川普砲轟聯合國 淪為「聊天玩樂俱樂部」

2016/12/27 08:52 1089

聯合國安理會上周以14:0通過決議，譴責以色列在巴勒斯坦地區持續屯墾。美國候任總統川普（Donald Trump）周一在推特發文，質疑決議的效果，稱聯合國「只是一個讓大家聚在一起玩樂的俱樂部」。川普說，聯合國「有龐大潛力」，卻淪為「讓大家聚在一起聊天玩樂的俱樂部」，「真悲哀！」

The United Nations has such great potential but right now it is just a club for people to get together, talk and have a good time. So sad!

— Donald J. Trump (@realDonaldTrump) 2016年12月26日

川普上周五曾警告，他下月20日就職後，聯合國「會不一樣」。聯合國就譴責以色列的決議進行表決前，川普曾發推文，要求美國如往例行使否決權，但與以色列關係冰冷的歐巴馬政府堅持棄權。 （國際中心／綜合外電報導）

So sad!

侵侵

屌票

聯合國真係垃圾 得把口
日日屌中國人權問題但係就咩都冇做

重組取消安理會

聯合國=中國口交部

so sad

支持侵侵正式上任後繼續用Twitter發文，白宮發言人都炒撚埋佢

侵侵來真了

sosad

聯合國左膠當道

香港人終於知道點解侵好過稀奶利

侵侵講就兇狠

期待上任

trump

大國退聯事件 邊個最開心

得過講字

不知道，但令十三億人震驚的是，中國或成最大贏家